覺唔覺 令和 呢個年號 好唔老黎 仲衰過平成時代

咁樣日本搞一搞 又迷失廿年

你都戇鳩，而家民主政府真係搞唔掂的時候，咪就大政奉還。
明治政府的成立一向都係名義上係天皇授權。

全世界都仆街緊啦,剩係日本咩
同埋日本就算玩鎖國都唔會收皮, 擔心香港好過

一轉引日本古典就出事

其實因果調轉咗。

出咗事先轉皇位。以平成天皇既年紀同健康，隨時會駕崩，就算無疫情+東奧如期搞。奧運經濟回本前，日本都要承受平成天皇駕崩既經濟風險。

所以本來打算用一年時間淡化天皇個名，就算東奧左右時間死都唔會推冧日本經濟。